黑警搜出標語口號 並要求被搜人讀一次

可唔可以唔好做到咁撚低莊？

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo&nbsp;

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li&nbsp;

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:&nbsp;

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan&nbsp;

cls 夾硬黎
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

我唔識字架

係咪以為個個都好似你哋咁 日日坐撚住個腦？

唔好怕 一定要叫口號 表示我地嘅決心

Hi mon post狗
家人死晒未

狗又晒一個ac

睇你既av啦

有正經野唔做，推吓呀婆出馬路就打晒飛機post晒上網
而家就諗住以言入罪，屌你老母，真係生仔無屎忽

毅進無教中文咩

唔識字仲大大聲講
真係得佢哋先咁厚面皮

基本做人都未學識，點會要求佢哋識中文

文盲都做到狗